係瑞典住左一年，入黎一齊研究下

1. 呢邊出街食正餐的物價最平大約$80hkd 以上,起碼都貴香港三成

2. 係超市買就差唔多價,貴一至兩成左右

3. 女女好多都又白又高, 金髮長腿, 但都幾多東歐移民

4. 呢邊英文水平好好, 唔識瑞典文都無問題

等巴絲一齊補充

Ibrahimovic?

佢係Malmo 人, 但其實都係移民

自學過少少瑞典文
想問下Darin紅唔紅其實

係瑞典咪紅囉，出左瑞典邊有人識佢

佢啲歌好撚正
巴打瑞典邊到

巴打移民？

點解你會過左去

Malmo Lund 果頭

唔係呀過去讀書咋 但真係積極考慮移民過黎

讀書咋 btw 香港同瑞典都有working holiday 合作

Sweden旅行好似唔方便，物價又貴，最後reject左exchange offer 本來有得去Stockholm U exchagne

個人係咪變到好灰？

係斯德哥爾摩轉過機，除左見到伊巴賣廣告歡迎你外，物價都幾顛下。
但上網睇果邊清潔工都港幣萬6，萬8蚊一個月，而且退休福利好好。

稅會收成3分1，但福利好係真的，起碼唔洗擔心醫療同退休後的事。

讀邊間？ lund university?
女女真係好高質 但仔仔就不了 可能太多non-local

其實煮就唔貴的，巴打有無後悔無去

女女正呀 特別係北歐的女大學生

我愛丁堡一樣都10鎊以上，但想問消費如何？

又唔會話後悔既，下年都仲有得再報，LUND係咪方便過Stockholm

btw有frd去德國，英國，荷蘭 去歐遊都好撚平

咁應該同愛丁堡差唔多,閒閒地食餐飯都十鎊以上，Burger King ， McDonald 正常一個餐6-8 鎊囉
有時特價餐就5鎊左右。

去過瑞典4日 想移民去瑞典

Stockholm 直接有機場，但都要搭半個鐘車，Lund 就搭一個鐘過Copenhagen 的機場，飛機黎講，Copenhagen 多選擇過Stockholm 。

但Stockholm 係Sweden 首都，住果到好似型d

但冬天真係好悶

點解去左既?